# Записки о протопии

Это произведение доступно по <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/">лицензии Creative Commons «Attribution-NonCommercial-NoDerivatives» («Атрибуция-Некоммерчески-БезПроизводных») 4.0 Всемирная</a>.

## Пролог



Данный текст возник на основе размышлен и работы в Доме Протопии, Метаверситете, Тайном Маяке и смежных проектах

